<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="ws_contrat_de_travail">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.external_layout">
                    <div class="page">
                        <h3 style="font-family: Times New Roman; font-weight: bold; text-align: center; margin-bottom: 4em">
                            CONTRAT DE TRAVAIL A DUREE INDETERMINEE
                        </h3>
                        <span style="font-family: Times New Roman">
                            <p style="margin-left: 2.5em; font-size: 12pt">
                                <p>
                                    <b>Entre la société WISSAL SYSTEMS</b>, immatriculée au Registre du
                                    commerce et des sociétés sous le numéro 19/01-0089758B12, dont le siège social
                                    est situé au Cite
                                    74 Lots Makam El-chahid – Setif, représentée par


                                    <b>Monsieur
                                        Ilias BOUKERKER</b>, en sa qualité de Gérant,


                                </p>
                                <p></p>
                                <p style="text-align:right;">
                                    <i>Ci-après désignée par « La
                                        société »,
                                    </i>
                                </p>
                                <p style="text-align:right;">
                                    <b>D'une part,</b>
                                </p>
                                <p>
                                    <b></b>
                                </p>
                                <p>
                                    <b>Et</b>
                                </p>
                                <p style="font-size: 12pt">
                                    <b style=" font-weight: bold">
                                        <i>Monsieur/Madame:  </i>
                                        <span t-field="o.name"/>
                                    </b>
                                    <span>
                                        <i>né(e) le:  </i>
                                        <span style=" font-weight: bold" t-field="o.birthday"/>,


                                        <span>
                                            <i>    à: </i>
                                            <span style=" font-weight: bold" t-field="o.place_of_birth"/> , de
                                            nationalité
                                            Algérienne, numéro de Sécurité Sociale :
                                            ......................,
                                        </span>
                                    </span>
                                    <span>
                                        Demeurant au Adresse:
                                        <span t-field="o.address_home_id"/>
                                    </span>
                                    .
                                </p>
                                <p>
                                    <br></br>
                                </p>
                                <p style="text-align:right;">
                                    <i>Ci-après désignée par « La
                                        société »,
                                    </i>
                                </p>
                                <p style="text-align:right;">
                                    <b>D'autre part,</b>
                                </p>
                                <p>
                                    <b> </b>
                                </p>
                                <p style="font-size: 12pt;font-weight: bold">
                                    Il a été convenu ce qui suit:  
                                </p>
                            </p>
                            <br></br>
                            <p>
                                <p>
                                    <b>
                                        <u>ARTICLE 1 – OBJET DU CONTRAT</u>
                                    </b>
                                    <p style="font-size:12.0pt">Le présent contrat a pour objet de définir les
                                        conditions d’emploi et de travail du salarié dans le cadre d’une relation de
                                        travail.
                                    </p>
                                    <p></p>
                                    <p>Il est établi conformément aux dispositions de la
                                        loi 90.11 du 21.04.1990 modifiée et complétée relative aux relations de
                                        travail
                                        ainsi que celles du règlement intérieur de la société.
                                    </p>
                                </p>
                            </p>

                            <p style="page-break-before:always;"></p>

                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 2 – NATURE ET DUREE DU CONTRAT</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>Le présent contrat est conclu pour
                                une durée indéterminée et à temps plein à compter du
                                <span style="font-weight: bold" t-field="o.first_contract_date"/>,
                            </p>

                            <p>
                                <br></br>
                            </p>
                            <p>
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 3 – EXECUTION DE LA RELATION DE TRAVAIL</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>3.1. Poste et d’affectation :</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>
                                Le/La
                                salarié(e) est recruté(e) en qualité de
                                <span style="font-weight: bold" t-field="o.job_title"/>,
                                <b>Niveau 1</b>
                                à
                                compter du
                                <span style="font-weight: bold" t-field="o.first_contract_date"/>,
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>3.2. Missions et responsabilités du poste :</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>Le/La salarié(e) aura à exécuter les missions, tâches
                                et responsabilités qui lui sont confiées dans le cadre de sa fiche de poste,
                                laquelle est susceptible d’évoluer selon les besoins de la société. Ainsi, le/la
                                salarié(e) pourra être appelé(e) à effectuer toutes autres tâches correspondant
                                à sa qualification professionnelle.
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>3.3. Lieu d’affectation et mobilité :</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>
                                Le salarié exercera
                                ses fonctions au siège de la société sise à Sétif. Néanmoins, l’Employeur se
                                réserve le droit, pour des raisons liées à l'organisation et/ou au bon fonctionnement
                                de la société, de transférer, de manière temporaire ou définitive, le lieu de
                                travail sur un autre lieu. En outre et dans le cadre de ses fonctions, le salarié
                                peut être appelé à effectuer des missions à l’intérieur du territoire national
                                ou à l’étranger.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Les parties
                                conviennent que la mobilité de Monsieur/Madame
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                 est une condition
                                déterminante à la conclusion
                                du présent contrat.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>En
                                conséquence, Monsieur/Madame
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                 ne pourra pas invoquer la modification de
                                son
                                lieu de travail et de ses conditions de travail pour refuser d’exécuter ses
                                fonctions.
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 4 – PERIODE D’ESSAI</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>Le salarié (e) est soumis(e) à une période d’essai
                                d’une durée de <b>01 mois</b> effectif à compter de la date d’entrée en vigueur
                                du présent contrat.
                            </p>
                            <p style="page-break-before:always;"></p>

                            <p>Durant cette période d’essai, le contrat de travail
                                peut être résilié et la relation de travail rompue à tout moment par l’une ou
                                l’autre partie sans indemnité ni préavis. Si la rupture du contrat de travail,
                                durant cette période, est à l’initiative de l’employeur, la clause de
                                dédit-formation ne pourra être actionnée.
                            </p>

                            <p>
                                <br></br>
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 5 - REMUNERATION</u>
                                </b>
                            </p>

                            <p>En contrepartie du travail fourni, Le salarié percevra
                                une rémunération mensuelle composée d’un net de Vingt Mille dinars zéro centime
                                (20 000,00 DZD).
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>En sus de cette rémunération, le salarié peut
                                bénéficier d’indemnités et primes liées au poste selon l’organisation du
                                travail et suivant les termes de la politique de rémunération et performance de
                                la société.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 6 – CLAUSE DE DEDIT-FORMATION</u>
                                </b>
                            </p>
                            <t t-foreach="request.env['hr.contract'].search([('employee_id', '=', o.id)])"
                               t-as="obj">

                                <p>Monsieur/Madame
                                    <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                    suivra une formation pendant
                                    la période allant du
                                    <span style="font-weight: bold" t-field="obj.training_start_date"/>,
                                    au
                                    <span style="font-weight: bold" t-field="obj.training_end_date"/>.
                                    Cette formation doit permettre à
                                    Monsieur/Madame
                                    <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                    de parfaire ses connaissances et d'améliorer ses
                                    compétences dans son emploi de développement.
                                </p>
                            </t>
                            <p> </p>
                            <p>Pendant cette formation, Monsieur/Madame
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                sera intégralement maintenu et l'entreprise lui remboursera en totalité ses
                                frais de déplacement.
                            </p>
                            <p>Le coût de cette formation est entièrement pris en
                                charge par l'entreprise. Il s'élève à 300 000,00 DZA
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Cette formation n'est pas incluse dans le plan de
                                formation de l'entreprise et les frais correspondant excèdent l'obligation
                                légale de l'entreprise en matière de participation au financement de la
                                formation professionnelle.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>En contrepartie, Monsieur/Madame
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                s'engage à
                                rester au service de l'entreprise, pendant une durée minimale de 3 ans, à compter
                                de la fin de sa formation.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>En conséquence, dans le cas où Monsieur/Madame
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                quitterait l'entreprise de sa propre initiative avant la fin de la formation,
                                ou bien à la suite d'une démission ou d'un licenciement pour faute grave ou
                                lourde, pendant le délai indiqué ci-dessus, il serait tenu de rembourser les
                                frais de formation ainsi engagés par l'entreprise, soit « 300 000,00
                                DZA »
                            </p>

                            <p style="page-break-before:always;"></p>

                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 7 – PROTECTION SOCIALE</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>Le salarié  bénéficie de la couverture sociale
                                « régime général » de la sécurité sociale (CNAS), conformément à la
                                législation en vigueur.
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 8 – HORAIRES DE TRAVAIL</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>La durée légale de travail est celle fixée par la
                                réglementation en vigueur. 
                            </p>
                            <p>Les horaires de travail sont fixés par l’employeur, qui
                                détient un pouvoir d’appréciation, selon les besoins de la société, et les
                                spécificités de chaque poste de travail.
                            </p>
                            <p>L’établissement des horaires de travail relève des
                                prérogatives de l’employeur, qui peut les moduler selon les impératifs de
                                gestion et nécessités de service.
                            </p>
                            <p>
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 9 – REPOS ET CONGES PAYES</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Les jours de repos légaux et du congé payé, congés
                                spéciaux sont ceux fixés par la réglementation en vigueur et le règlement
                                intérieur de la société.
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 10 – HEURES SUPPLEMENTAIRES</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>L’employeur peut faire appel au salarié pour effectuer
                                des heures supplémentaires au-delà de la durée légale de travail, suivant les
                                dispositions légales et réglementaires.
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 11 – DROITS ET OBLIGATIONS DU SALARIE</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>11.1. Droits du salarié (e):</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>Les droits du salarié(e) se limitent strictement à ceux
                                stipulés dans le présent contrat. En conséquence, le/la salarié(e) ne saurait
                                prétendre à aucun paiement, indemnité, compensation ou autre avantage qui ne
                                sont pas expressément prévus dans le présent contrat.
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>11.2. Obligations du salarié (e):</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>Pendant la durée du présent contrat, le salarié (e)
                                est tenu au strict respect des dispositions de la législation du travail et du
                                règlement intérieur de l’entreprise.
                            </p>


                            <p style="page-break-before:always;"></p>

                            <p>Le/La salarié(e) s’engage à :</p>
                            <p> </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                A accomplir
                                pleinement les taches inhérentes à son poste de travail dans le respect des
                                normes professionnelles et ce, de manière continue, à exécuter les instructions
                                et à observer toutes les consignes particulières données par sa hiérarchie dans
                                l’exercice de ses fonctions, et à se soumettre aux dispositions du règlement
                                intérieur de La société.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                Veiller au respect
                                de l’obligation de réserve, de confidentialité et de discrétion, notamment, en
                                ce qui concerne l’organisation, les processus, les techniques et technologies
                                ou tout autre information concernant la société susceptible de porter préjudice
                                aux intérêts de cette dernière.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                Participer aux
                                actions de formation et de perfectionnement planifiées par la société.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                N’accepter aucune
                                rémunération, prime ou intéressement, avantage en nature, cadeau et plus
                                généralement, directement ou indirectement, tout avantage matériel de la part
                                d’une autre société concurrente
                            </p>
                            <br></br>
                            <p>Tout
                                manquement à ces obligations pourrait amener la société à engager des
                                poursuites disciplinaires prévues par le règlement intérieur.
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 12 – MATERIEL MIS A DISPOSITION</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>Le matériel et les documents remis au salarié pour
                                l’exercice de sa fonction sont à usage professionnelle et ne doivent, en aucun
                                cas être communiqués à l’extérieur de la société.
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>Lors de la cessation du contrat de travail, le
                                contractant devra restituer tout le matériel et documents de travail mis à sa
                                disposition pour l’exercice de ces fonctions ou produit par lui dans l’exercice
                                de ses fonctions.
                            </p>
                            <p></p>
                            <p></p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 13 – ADHESION AUX VALEURS DU GROUPE</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>La salariée s’engage à respecter les valeurs du groupe,
                                à les diffuser et les faire respecter par l’ensemble de ses collaborateurs et
                                partenaires.
                            </p>

                            <p style="page-break-before:always;"></p>

                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 14 – CESSATION ET SUSPENSION DE LA RELATION DE
                                        TRAVAIL
                                    </u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>
                                Il pourra être mis fin au présent
                                contrat
                                de plein droit par la société, pour les motifs suivants :

                            </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                Licenciement disciplinaire.
                            </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                Démission du salarié (e), dans ce
                                cas, celui-ci est tenu au respect du préavis de 60 jours, cette période, peut
                                être réduite ou annulée par la volonté exclusive de l’employeur.
                            </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                Abandon de poste.
                            </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                La nullité ou l’abrogation légale du
                                présent contrat.
                            </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                L’incapacité totale de travail telle
                                que définie par la législation en vigueur.
                            </p>
                            <p style="margin-left: 2em">·  
                                Accord mutuel des parties.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Les cas de suspension de la
                                relation de travail sont fixés par la réglementation en vigueur et le règlement
                                intérieur de la société.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 15 – ABANDON DE POSTE</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Le fait de quitter son poste de travail sans
                                autorisation de l'employeur ou de s'absenter de manière prolongée ou répétée
                                sans justificatif pendant ses heures de travail peut être constitutif d’un
                                abandon de poste. La société dispose du droit de déposer plainte auprès des
                                autorités compétentes à l’encontre du travailleur ayant abandonné son poste et
                                ayant causé un préjudice à l’employeur.
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 16 – PASSATION DE CONSIGNES</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>En cas de résiliation du
                                présent contrat de travail, le salarié doit procéder à la passation de
                                consignes avec la personne désignée par la société à cet effet, notamment en
                                communiquant tous les dossiers dont il a la charge, les projets en cours ainsi
                                que les démarches entreprises et les contacts en cours dans le cadre de ses
                                fonctions.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>
                                <b>
                                </b>
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 17 – MODIFICATION DU CONTRAT</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>Le présent contrat pourra être
                                modifié par la volonté commune des deux parties, par voie d’avenant accepté et
                                signé par les deux parties.
                            </p>

                            <p style="page-break-before:always;"></p>

                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 18 – CONFLITS D’INTERETS ET OBLIGATION
                                        D’EXCLUSIVITE
                                    </u>
                                </b>
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>A la
                                signature du présent contrat, Monsieur/Madame<span style=" font-weight: bold"
                                                                                   t-field="o.name"/>, qu’il n’a aucune
                                obligation, aucun intérêt de quelque sorte et de quelque nature que ce soit
                                avec un quelconque employeur précédent ou plus généralement, avec une
                                quelconque personne physique ou morale de toute nature, qui puisse influer sur
                                ses activités au service de la Société ou présenter un risque de conflit
                                d’intérêts pour la Société, ses partenaires ou ses clients.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Pendant
                                toute la durée du contrat, Monsieur/Madame<span style=" font-weight: bold"
                                                                                t-field="o.name"/>, s’interdit de
                                travailler ou de collaborer, à quelque titre que ce soit, par lui-même ou par
                                personne physique ou morale interposée, pour une entreprise concurrente ou non
                                de la Société.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Enfin Monsieur/Madame<span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>,
                                s’oblige, par ailleurs, à consacrer tout son temps d’activité professionnelle à
                                l’exercice de sa fonction.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>

                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 19 - CLAUSE DE NON-CONCURRENCE</u>
                                </b>
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Compte tenu
                                de la nature de ses fonctions, Monsieur/Madame
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                                s'interdit, en cas
                                de
                                cessation du présent contrat, quelle qu'en soit la cause :
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p style="margin-left: 3em">- D’entrer au service d'une
                                entreprise pouvant concurrencer la Société, ou de lui apporter son concours ou
                                ses services de quelque manière et à quelque titre que ce soit :
                            </p>
                            <p style="margin-left: 3em">
                                - De s'intéresser directement ou indirectement à toute
                                entreprise susceptible de concurrencer la Société.
                            </p>
                            <p style="margin-left: 3em">
                                - De prospecter les clients de l’entreprise.
                            </p>
                            <p>
                                Les
                                activités interdites sont les suivantes : Etudes et développement et le
                                conseil en informatique.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Cette
                                interdiction de concurrence est limitée à une période de 2 ans, commençant le
                                jour de la cessation effective du contrat, c'est à dire à compter de la fin du
                                préavis s'il y a lieu, et couvre le territoire national.
                            </p>

                            <p style="page-break-before:always;"></p>

                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 20 – INTERDICTION DE DEBAUCHAGE DE SALARIES ET
                                        UTILISATION D’INFORMATIONS CONFIDENTIELLES
                                    </u>
                                </b>
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                </b>
                            </p>
                            <p>Au cours de
                                son contrat de travail et pendant 2 ans après son expiration, Monsieur/Madame
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>,
                                s'interdit, directement ou indirectement de :
                            </p>
                            <p style="margin-left: 3em">-
                                 Recruter aucun
                                salarié de la Société, de ses filiales ou de sociétés du Groupe, ou seulement
                                de le convaincre de, ou inciter à, quitter son emploi,
                            </p>
                            <p style="margin-left: 3em">-
                                 D’utiliser ou
                                faire utiliser des informations confidentielles, dont il aurait eu connaissance
                                pendant son emploi.
                            </p>
                            <p style="margin-left: 3em">-
                                Travailler pour le compte des clients de l’entreprise
                            </p>
                            <p>
                            </p>
                            <p>
                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 21 – REGLEMENT DES LITIGES</u>
                                </b>
                            </p>

                            <p>Conformément à la loi 90-04 du 06 février 1990,
                                relative au règlement des conflits individuels du travail, le/la salarié(e)
                                soumet, obligatoirement, tout éventuel différend à la direction générale de la
                                société avant de soumettre son cas aux instances administratives compétentes en
                                la matière.
                            </p>
                            <p> </p>
                            <p>Dans le cas où cette procédure n’aboutit pas, le
                                litige sera soumis à la compétence du tribunal territorialement compétant de
                                Sétif.
                            </p>

                            <p>

                            </p>
                            <p>
                                <b>
                                    <u>ARTICLE 22 – CONNAISSANCE DES CLAUSES CONTRACTUELLES</u>
                                </b>
                            </p>

                            <p>L’employé déclare avoir pris connaissance des
                                dispositions réglementaires en vigueur et de l’ensemble des clauses régissant
                                le présent contrat et s’engage à respecter scrupuleusement dans leur forme et
                                dans leur fond.
                            </p>

                            <p>
                                <br></br>
                            </p>
                            <p></p>
                            <p>Fait à Sétif,
                                le ..................... en deux exemplaires originaux dont un pour chacune des parties.
                            </p>
                            <p>
                                <br></br>
                            </p>
                            <p>

                            </p>
                            <p style="text-align:center">
                                <b>
                                    <i>Ce contrat comporte 08 pages paraphées par les
                                        parties.
                                    </i>
                                    <br/>
                                    <i>Faire précéder les signatures des
                                        mentions "Lu et approuvé"
                                    </i>
                                </b>
                            </p>


                            <p>
                                <b> </b>
                            </p>
                            <p style="text-align:center">
                                <b>Pour la Société WISSAL SYSTEMS                                        
                                                                    Le
                                    salarié                          
                                </b>
                            </p>
                            <p style="text-align:center">
                                <b>Monsieur Iias BOUKERKER                                                       
                                    Mr/Mme
                                </b>
                                <span style=" font-weight: bold" t-field="o.name"/>
                            </p>

                            <p style="page-break-before:always;"></p>
                        </span>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>